一人一個街邊搭訕嘅方法

我唔知

How much

認真答

可唔可以俾你電話號碼我？

前設靚仔

簡單直接

如果係後者呢

留名睇毒撚授課

後者就唔好打攪人啦

留名學野

今日好凍呀可。

但係直接問電話好似好怪

D雞鞋唔鞋呀？

夠靚仔有乜問題

你邊撚度ga

啲毒撚唔係好有經驗嘅咩

所以問你地

學到野了